原來吳宗憲憲哥係黃！

尋日最新個一集
果然係我偶像不枉費我我日日睇你啲台灣綜藝

直頭明示

台灣人普遍黃好正常

嘻嘻見鬼啦

連個節目logo都係黃

有名你叫中國憲

on9 佢成日講架, 口頭禪黎

咁都係中國？

見鬼啦！！

仲識捉鬼

我記得館長屌過佢奶共

屌爆黃安

佢紅到hihi喎 真膠？

沈玉琳最搞笑
有冇人有留意佢

館長俾條中國憲告過

無專利架呢句

館長就一定黃過黑警啲腎石

決定將呢張圖週圍貼，幫佢「平反」

知喇知喇
全世界得呀你一個知
又一個真心膠

不過可以比支那人上綱上線

ching hoball

又打飛機啦

佢公開俾韓國瑜上電視節目就知

仲要佢成日屌民進黨唔幫台灣藝人、節目落地大陸

館長咁大隻一睇就知係黑警扮
肯定係鬼黎

咁認真做咩
樓主擺明曲線

吳宗憲要奶共就唔會留係台灣啦

佢同黃安只係私怨，孽瘤同淋病咁

兩個都舐共

喺中天入面講呢啲嘢
憲哥身在曹營心在漢

手足

台灣人唔配擁有宗憲

查實呢句 佢幾年前 2018定2017年綜藝玩很大 佢有講過架喇。。。

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，多你一個多好多！

要令呢句變成禁語
要令呢個奶共人變支持港獨

憲哥入中共做二五都唔知？佢黃到癲

從外太空....

呢段超好笑

唔好睇得佢咁高
佢只睇錢 其他唔睇

自從知道佢係韓粉後
無再睇佢

佢屁股好黃

佢撐韓國魚woo

嘩 佢挺韓國瑜挺到仆街 免費同利菁做司儀

左邊個女仔 有D似BLACKPINK ROSE

仲有澳門人詹唯中

吳宗憲係仆街嚟

你真係幾詼諧

唔知樓主係盲撐定有咩居心

真心難求 受教了

要將啲字變成支那禁語呀
成班聰明仔

食屎啦，字幕好黃咋

靜啦 保護憲哥
唔好俾中國人抵制

台灣呀叻

高汁過牙叻多多聲

佢個女黎

佢成日話自己係中國人好自豪

支那憲奶袋底奶到乾乾淨淨
條撚就黃

我都知喎

保護憲哥，唔好畀小粉紅知道。拉！

咁都叫大隻

太bulk 冇lean muscle

藍到喊, 但唔算紅咁解

我入到嚟有一下以為佢痛改前非想做返個人
其實淨係有印象佢係仆街嚟

暗黃

佢條底褲就黃

佢支持台灣九二共識

不過都有時忍唔住睇玉琳哥節目開心下
八九年前佢岩岩開始做藝人已經睇 睇到佢變通告王

之前先有公開奶共

佢黃？！